陳自瑤捐左4,000定4,000,000 lol

你又捐4000咁未知後面有幾多個零囉

Btw 佢個女跟佢姓？ 個chan又唔跟佢個chen?

chan 係收益人呀
我無香港戶口。。。。

你咩料啊 個chan係陳積榮個姓啊on9

咁係4000 定4000000

4000 啦，你睇三個 0 平排的，後邊位置低左少少

用下個腦都知

捐四千都係捐
如果個個TVB藝人都捐4000都有40萬啦最少？

唔該

有無人記得當年執到蔡淇俊部電話條友係問佢攞五千定五萬茶錢？

同佢好撚熟咩
40$都比多啦，而家做show緊係有咁多吹咁多。
最後尾可能連人地戶口都入錯，或者一早戶口冇錢純粹cap比人睇佢有捐就得啦
不嬲都係你死咪有新聞出嚟搏囉
之前達叔死咗，TVB都好多偽人仆出嚟話點點點啦

仲以為做明星咁多閒錢

睇Profile photo仲以為謝安琪做乜咁好心